《哲學》擁護普世價值，對家既民意不會是民意，可以直接忽略！

普世價值，是宇宙一切絕對正確的法則或價值觀，是人類與生俱來必需要擁護及追求之價值。

自由、民主、平等、人權⋯⋯乃普世價值之基本，反對此價值者，必定是錯誤。

普世價值可以凌駕一切觀點與立場，是絕對上正確的。因此，強迫別人接受普世價值，並沒有侵犯自由，並沒有矛盾，因為普世價值是絕對的。

主要想講大家知，一百個人支持錯的事，同時只有一個人支持對的事，對的事始終，而且永遠，都會是對的。為追求這對的事，是可以不擇手段。

坊間好多支持國安法（共產黨下既國安法係違反普世價值）既網站/街站/簽署，不論對家有幾大民意去Support，不論佢地既民意係真定假（雖然係假居多），佢地既民意都係冇用，因為佢地支持緊一樣絕對錯誤既野，大家唔需要太上心去同對面鬥民意（搞人街站/Hack人個網......全部冇意思，佢地要作幾大都得架啦）。

要做既野，係直接做野同對面對抗，必要時，要用專制既手段去強迫所有人接受民主與自由。（因為藍絲廢老真係好撚無知，要迫佢地，都係為佢好）

擇善固執

明就明，唔明就唔明，時間無多，要極端手段先可以令世界更美好。

要彰顯「絕對正義」，唔需要絕對正義既手段或人物去做。好多後生抗爭者，都鐘意幻想自己係漫畫入面既主角，認為有一顆純粹既心，做既野必須要正義、大愛、熱血（、畫面靚？）就可以成功追求到正義。

要有計謀

美國雖然講民主自由人權，但佢都可以係一個仆街，所以唔好下下以為要做聖人，只要達到目的就可以，而呢個目的係必定正確及需要達成。

關於沈教授20點之我見